Ik vroeg haar om me te laten denken dat een minuut; en zij zich daar erg ongeduldig en opgewonden en knappe, maar zoeken soort gelukkig en verlicht, als een persoon die een tand getrokken.
Dus ging ik naar het bestuderen.
Zeg ik tegen mezelf, dan denk ik dat ik een lichaam dat ups en de waarheid vertelt wanneer hij zich in een strakke plaats neemt aanzienlijk veel resks, hoewel I ain't had geen ervaring en kan niet met zekerheid zeggen, maar het ziet er dus voor mij sowieso; en toch is hier een zaak waar ik blest indien zij niet kijken naar me de waarheid is beter en actuly _veiliger_ dan een leugen.
Ik leg hem in mijn gedachten en denken wel, het is zo vreemd en unregular.
Ik nooit zoiets.
Nou, zeg ik tegen mezelf, ik ben een de kans; I'll up en de waarheid te vertellen, maar het lijkt het meest op het neerzetten van een kag van poeder en raken uit om te kijken waar je naartoe wilt.
Dan zeg ik: "Miss Mary Jane, is er geen plek buiten de stad een beetje manieren waar je kon gaan en verblijf van drie of vier dagen?"
"Ja; Mr. Lothrop's.
Waarom?"
"Hoezo waarom niet.
Als ik vertellen hoe ik weet het niggers zult zien elkaar weer binnen twee weken - hier in dit huis- en _bewijzen_ Hoe weet ik - ga je naar Mr. Lothrop's en vier dagen?"
"vier dagen!"
zegt ze; "Ik blijf een jaar!"
"All right," zeg ik, "Ik heb geen zin niets meer uit _u_ dan alleen uw Word--I druther hebben dan een andere man's kiss-de-bijbel."
Ze glimlachte en rode erg lief, en ik zei: "Als je het niet erg vindt, zal ik de deur- en bout hem."
dan kom ik terug en weer naar beneden en zegt: "Don't u juichte.
Net nog en neem hem mee als een man.
Ik heb de waarheid te vertellen en u wilt brace, Miss Mary, omdat het een slechte soort, en krachtig zal zijn, maar er zijn toch geen hulp voor .
Deze ooms van yourn ain't no ooms; ze zijn een paar fraudes--regelmatig dode-beats.
Daar, nu zijn we over de ergste kunt trotseren de rest middling eenvoudig."
